其實我有個idea 真心想大家支持……

其實我有個idea 真心想大家支持……

係運動以黎, 成日睇FB, TG 連登, 都話依個係鬼, 果個係鬼

搞到好多人既意見係真心定真膠, 好多手足和理非想大家約出黎食個飯都又驚

今日小弟就大膽整一個FB 群組, 我自己就會一有時間就check 每一個入群既人究竟係藍係黃, 睇history 其實啲5毛好難扮, 當然,前提係要信得過小弟, 大家睇下小弟連登發既膠post, 你當然可以話我係鬼, 冇問題,唔信請走

我就係要整一個群組係要全部都係真香港人, 我都知難, 但我想盡力做

如果有巴絲有心想同我一齊搞既, FB add group慢慢講
要盡力整一個群組全部人都要係堅黃……
整一個group大家暢所欲言， 識既朋友都係香港人， 自己友
大家可以互相支持，真人出黎，網上留言都好， 唔洗驚鬼，認識真正香港人

Facebook有曬資料太難搵人入
不如你係到搵十幾人圍爐開過tg group互呻仲好

就係咁啲鬼先難扮

我都係圍爐，但我就係想整個大爐

No offence 但咁樣驚唔驚整左個database俾班狗？

都唔知你咩料
陣間你係曱甴咪捉蟲

Agree

其實圍爐既話，連登都可以。我反而覺得我哋要認真考慮點樣感化淺藍嘅人就真

圍爐當然可以取暖，但治標不治本

搞革命定交友？

革命網絡要由現實建構

鬼實有，呢到仲要係人都入得，捉到幾多

真係想搞的話
與其比不知名人士申請入黎
不如你主動搵d深黃友入黎
有d群組本身都有手足（和理非多）share野
你主動inbox解釋同邀請佢入你個新group可能仲好

但個別手足感覺上個人怪怪地

好似見過差唔多既POST，大部份手足都係反對。
定又係你又開，IDEA唔好但又死都唔心熄?

你估連登開POST鳩UP兩句大家就信你咩，
咁輕易就信果D真係ON99。

咪你依啲人囉，唔信我既， 可以走， 你去返熱普城圍爐唔該

個個都係鬼，你返熱普城，唔該

傻豬黎既 手足 多謝你一片苦心先

不過有時講野唔好咁 有時唔小心傷害自己人就無謂啦 有時就係因為言語上問題而搞到內損 內戰 無謂呀

我諗大家手足最大concern 係本身你入面gp點confirm 唔係鬼？

同埋點解要fb 有名圍爐？如果要討論野，連登，tg都得既，不過係擔心有鬼係到搞亂討論

一唔信你就屈熱狗，仲停留係雨傘年代

依家睇緊， 有10個人申請緊，其中一個2019年9月先開fb 仲要 z字頭姓， 咁你話比唔比佢入

搵食過主啦

樓主完全迴避 點解傾野唔可以TG傾，
因為阻住佢搵食

樓主係要搵人同佢食飯

解決手足疑問都唔肯亦唔打算做，
我地網上都未傾好，點出黎食飯傾呀

TG 你開群係人都入到

搵食去tinder啦，洗搞咁多野咩，on狗狗

就係個個都好似你咁諗，冇群眾運動ga la